曾勝賢會否成為下一個陳同佳，曾恩怡會否成為下一個潘曉穎?

老蚋會唔會成為下一個東條大將軍

咁衲Dee係下一個管浩嗚定潘太?

支持真假老衲嚴正執法

老衲素來有佛教管浩鳴既美譽

咁唔怪之得共享女人會搵衲dee追雞數

派帽男非老衲莫屬